黃偉國 178萬人全民檢測秀，豪花13億目的何在； 大陸醫護穿尿片上陣，剖析中共黨文化手段； 民調決定泛民留退，

香港
【熱點直播】黃偉國(2)：
178萬人全民檢測秀，豪花13億目的何在；
大陸醫護穿尿片上陣，剖析中共黨文化手段；
民調決定泛民留退，12港人命運誰能救？
｜2020年9月15日
｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
121K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

黃偉國 ，香港政治學者；曾任教於珠海學院、香港教育大學及香港浸會大學。前香港浸會大學教職員工會主席、高教公民前召集人。

訪問日期：2020年9月15日
記者：梁珍
攝影：Kaya